終於知點解陳肇始同張建宗都狂咳

差啲唔記得副局係一早上過去開會

Push

哇屌
冚球剷

估唔到佢地兩個係壓誇各國領袖既最後兩根稻草

人類滅亡就係因為呢幾條粉皮

中共就係咁派兩個棄子全球攬炒

奶共奶到生嘢 抵啊

連登全體仝人向徐德義張竹君義士致謝7婆呢幾個月一直毫髮無損，全靠佢哋兩個今次港共高層先至中伏

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
今次你地重唔仆街

正 最好佢地個肺化撚哂
再傳哂比佢地d親友

林鄭自己都要帶委任證啦 屌

點解狗會無

諗起呢個

仆街真係狂咳

完

認真 非常有可能
邊有可能咁岩得咁橋

遲啲讀世界史既人一定心諗:『屌你香港咁撚細居然一年搞咁多大事出嚟』

宣傳咳the shop都唔使咁樣下嘩

一次過 K O 特首同埋三司(廢老死亡率超高！)，下面又有機會上位！

最優質真香港人與最賤畜支那豬及其走狗的故事

最強黑天鵝
偉大既黨，不費吹灰之力，攻略全球

我係香港人啊

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

WTF

柒婆仲去過派飯比警曱食
個到咁多人

唔怪得尋晚話“三四月之間下台，去好凍嘅地方“

原來好凍嘅地方，唔係英國

全部去“好凍嘅地方“

報應來了

要留意陳家佩死左未, 佢走上武漢落黎第日就入左政總

嘩超級傳染者

支爆引發冚球剷

瘟疫國家

本世紀最強人渣，林奠

諗起之前路維r完j掂大力神杯咁 全球都受影響

北韓將會係地球最後一個有文明既國家

有無timeline提供？
WARS潛伏期有兩個星期

冚球產

竹鼠地位同陳同佳一樣

推

黃絲叫你戴口罩呀，企硬唔好戴，失民意㗎

陳局長仲見過武漢返黎既陳家珮

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

過到今年先講

好事來
全部狗官中wars死哂

林鄭準備完成國家比佢既任務

下一個咪林鄭

我之前個 tweet 都講咗

中共崩頹，源自一頂綠帽

會唔會最後北韓一統天下

快d死

香港高官中曬招

其實呢個垃圾政府有時幾好笑

陳局長 張司長 試吓我哋武漢當地最出名嘅野味啊

香港由俾英國殖民一刻就注定有巨大嘅戰略地位

人肉生化武器

攬炒之母

屌

人類瀕臨滅亡，源自一次中出

乾咳 發熱 全身酸軟

最重要係睇下有無呼吸困難 新沙士同武漢肺炎都會

攬炒第一人

翻譯做英文推上國際戰線

林鄭

屌出黎

唔好唔記得
早幾日海關同水警炒船, 張建宗有見佢地

其實最慘嘅係班記者

發熱唔一定有 香港澳門都有單咩病徵都冇咳兩聲就中左

局長，係咪唔閪俾面呀

沒事儿 沒事儿

希望今次唔會冚球產

呢句唔係廣西咩

最想陳𦘦始中招，唔封關既報應！佢自己受返先！

睇佢唔順眼好耐，做既所有野都跟中共指示

正宗一條跟尾狗，仲要係好開心搖哂尾巴個隻

請快啲中招

林兆波手足扑野記住戴口罩呀

唔食驢仔閪 姐係唔俾臉我啦

快d call埋比卡超同pk Tang啦

原來殺侵侵唔勢300萬美金

有聲

天滅中共時候到了？

焦土之母

攬炒之政府

林鄭染肺炎就完美

佢哋仲要唔戴罩見記者

仆 街 了

雜總有無去瑞士？無去就有古怪啦。

嘩我屌

真，天滅中共?

講左好多次!!! 香港獨立一定要放後面
放後面先有100萬人跟住嗌!!!

主權在民
香港獨立

多謝，好光榮

完了吧

呢鑊你仲唔冚家剷度.jpg

因為佢哋有過親密接觸

希望今之可以天滅中共，隻病毒進化到只係會感染中國人

快撚d死之後比黨強制火化，擁抱大中華呀

係就好，唔好氹我開心，
真係天有眼！

死快d

新加坡咁中意特衰咪益佢地囉

班狗官是狗傳狗的, 相信好撚快死啦

woo世界沒日lo完

呢兩條友快d死

生化武器

傳埋俾教育局局長先死啦

60歲以上係咪致死率100%？

恰鳩我？！

最後英女王係用左手
無事無事

港獨之母都奶野

cls

今次真係感謝黨，感謝中央喇
俾埋個下台階你班膠官，識做啦

每種因果是有天收

皇天擊殺 到時真係咁死撚左就真係多謝送大禮送撚走班賣港賊

兩位俾哂陰示喇
仲唔上罩等死咩

冚球剷, 死唔去就變亞當夏娃

笑撚死

肺炎關我地叉事，完全係佢地有問題

木馬屠城

下地獄階

第一時間諗起依個

林鄭可能帶著啲菌去同人地國家元首開會喎，咁仲唔關我地事呀

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

係天滅人類

佢仲扑柒婆？唔係掛，分房瞓啦。

成個政府高層一齊陪葬

陰謀論黎講...老年人患病死亡率好高...Trump年紀唔細...

狄波拉

報應呀屌你老味

武統地球, 習大大

乜撚野叫天滅中共
就係依家咁樣

天滅中共

早死早著

估唔估全球領導日防夜防, 就係防唔到兩條戊利去開會...

哇，傳埋俾李顯龍，勁

鼻屎佬真係好撚癲，撩完再食都已經痴撚線，喺屎忽潛d抿屎廁紙，R袋都做得出

真心希望佢哋中招，臨老過唔到世

你幅圖好似全球政府高層都將會中招咁

高官死光光

唔係咁開心下哇

新年願望: 所有港共高官中武漢肺炎

上大陸開會果2個有冇病症

希望佢地瘋狂開會

希望佢兩條含家產係武漢肺炎

記者朋友記得消毒支咪

雪櫃

新加坡今次你仲唔仆街

清算

777冇咳係咪變左超級帶菌者？

又雞瘟、又豬瘟、又鼠疫、又新SARS，瘟疫大國............

咁似雲爺爺啲轉會

唔好諗錯
係因為大陸人
正一世界大毒瘤嚟

香港個part有排佢背

集氣希望佢地成班都中

我吐，恰鳩我。

皇天擊殺

似摩斯密碼

得十幾個tweet ching慘咗啲

直接對敵國領導人發動生化襲擊

係特登派呢班嘢出去執行病毒暗殺活動.

林鄭在下一盤很大的棋

RIP下世小心啲

cls...
Is this karma?

李家城(Leegapore)
冚(李)家鏟

已經瀨晒嘢.

你地一大班廢柴 你地個個都肺炎

如果佢兩個中咗就好笑

緊急行動post – 要馬上推出去 – 今年吾食團年飯 吾拜年

全球領導層都需隔離, 觀察十四日喇
含.
豬奶近平統戰地球等就係等呢鋪.

呢個時候咁咳,已經係瀨咗嘢嘅現象嚟.

自己香港 自己救

啲病毒係咪識認人...

呢班支那走狗我諗對住支那官連口罩都唔敢戴

[港人自救]民間資訊中心

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

之後林鄭見李顯龍
李顯龍同侵侵同各國政要開會
全世界政要都奶野

777 成功感染各國政要
喺世界史遺臭萬年

中國亮劍，777就係對各國最鋒利ge劍

政府高層唔死嘅話天無眼

Send 佢兩個去渡假村隔離.....

Wtf

抵喇 傻閪

林鄭係咪潛左水
佢會唔會真係奶左野

笑咗

佢走咗佬
去咗瑞士開會(避難)

我知 但傝去左瑞士之後一路冇蒲過頭
病緊都無人知

陰謀論多

大愛膠成日講make love not war

東方薩拉熱窩

上過武漢嘅香港官員全部都要隔離返幾個禮拜，佢哋都有機會成為超級帶菌者。

其實 林病會唔會已經中左招……

有無咁應呀

真定假牙

突破盲膠

好波

快啲死~
記者企遠少少

Make love causes war

咳嗽師demo

唔通唔係落台
係落葬咁開心?

雜種在下棋

根本就係刺客黎

有撚哂劇本 傳左俾trump
就冇人打殘中共 香港亦玩撚完

林手足真係走在最前線

狂賀

Lm

請儘速火化.

RIP

抗爭良機！武肺中共已無力兼顧香港情況，係千載難逢嘅抗爭黃金時間

情況實在危急， 政府已經不再可信
黃絲應該 成立通報機制 例如whatsapp group/tg group
舉報可疑肺炎個案 ，通知手足注意人物地點
即時隔離或者離開現場
藍絲們沒有衛生常識， 黃絲更加需要懂得防疫，
今次更是抗爭一個大好理由，怒插政府隱瞞又冷血，全國患者長期自出自入！

全球攬炒呀屌

人肉化武

God save the Queen!

WARS: 多謝你地幾個 我先可以去面聖侵侵

李顯龍~~~~~今次你仲唔死

高度疑似唔計！！

馬達加斯加

中間加張Queen 右手掂左手

攬炒之神

侵侵中招咁伊朗嗰3000萬美金獎金係咪中國政府代收

大你老母閪陸 請正名支那，蚛蟈

林鄭應該係手足黎

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

無咳了

支持醫護即時罷工 集氣全民三罷

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

話說
之前咪有個唔知咩預言話trump 仔會因病而係大選前辭任美國總統既
睇黎要中了

source?

記錯左自膠
不過睇返真係有話辭職，但係冇講因咩事辭職 會唔會因病

Trump trump 握完先到obama，條timeline跟本有bug。無事無事

等緊睇病發
成個林奠團隊中哂

集氣！

幾時開行政會議

天滅中共終於唔係一句口號

屌佢老尾條仆街又話自我隔離一周
班垃圾反民主派害撚完香港未

記者要小心
除左口罩 還有眼罩
除下後要消毒雙手

冚球剷！！！